
                      Impresionante el agobio que te causa y la actuación de Sandra Bullock espectacular. Verdaderamente me  gustó más El Lobo De Wall Street pero ciertamente esta es una de las mejores películas de los últimos tiempos.
        
            